Figure 討論(6) 準備好足夠金錢了嗎?

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但因為佢Figure都會多 Close up 相
同埋會有更多情報
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為
新增:
(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

新增:
可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

搞笑既-Pulchra

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

新增:
Q-six

Daiki 工業

中國廠-
最痴線- Grand Toys(以前叫Griffon) 有人叫給力崩
(中國資本) 因為好多Figures面相同官圖差好遠都好崩
(巳放盤)

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
好似話QC會好D ..
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁我唔開盒咪得
如果你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

7.咁我想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
但今年會加開個係上海 4月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

都話左你上左色架喇

lm

LM

痴女限定
amiami無得訂

想追返之前個兩隻
係咪得返上網訂呢個辦法

我想問下 最近個櫃痴左防塵刷 接近密封 但係雙門仲有少少虛位既
一星期無打開個櫃 一開返道門好似有氣壓咁 同埋會有膠味
洗唔洗久唔久打開下佢透透氣
我間房好細 一星期會推部抽濕機吸2 3日 熱天開冷氣都係夜晚先開

新POST留名

我大概一個月會開櫃門抖一次氣
至於吸濕放個除濕劑應該乜都夠了

咁我都一個月開出黎抖抖氣
之前我都有放吸濕器 越黎越多公仔 無位放 改用吸濕機抽
開工開機收工閂機 櫃入面就放左有香味既防蟲包

防蟲我會放花椒八角，味係大啲但好有效

有花椒味囡囡 識食

囡囡唔會吸到味，係個櫃

囡囡放係櫃入面多少都會吸到掛

全新既話應該都係要上Amazon jp 或者 淘寶

fb隨時有人割愛既
街鋪應該冇乜幾間入多

執位個時又唔太覺，冇影響就冇所謂啦

篁果隻amazon重賣緊，快啲去馬

收工去

限定版amiami都有
之前千2蚊成十算

大家買膠有見到瑕疵會唔會選擇買多隻
利申 少少強迫症

咁你千祈唔好買Pulchra 既膠

上幾個月買左隻真冬中左伏 馬尾仲斷埋 我選擇收返佢入盒放埋一邊

3間P字頭既廠都一定唔啱你
出親全部都有瑕

除左PULCRA仲有邊兩間
PLUM同PHAT？

好似又多兩隻尼祿景品

如果係GSC呢
先唔好理填唔填單補件

已訂

有冇多d圖 質素如何？

同求圖

唔好意思，成日問咁多位巴打問題
想問埋 我多數會係夜晚幫啲膠清微塵 清既時間會用電筒照 其實電筒既光會唔會對啲膠有壞影響

呢3隻都想訂呀

請問FuRyu呢間廠得唔得？同埋「完全受注生産」係咪只可以直接喺官網訂？

睇巴哈好似話間野未過pvc,我諗精品會開訂 呢隻我都有興趣

訂左GSC 果隻
呢隻不了

呢隻我覺得暫時係出過最靚果隻

GSC果隻都ok，但係用官圖比真係低一班，當然實物如何就唔知

Btw

我訂左呢間拉姆雷姆BB
唔知幾時出

5月出喇

我都覺好靚

之前出開景品嘛,唔記得雷姆細路版係咪佢地第一隻pvc

led小小熱力應該冇咩

我頭post 都有介紹

完全受注即係收幾多訂做幾多隻 多一隻都無

原來係咁
amiami訂咗隻

amiami有呢隻訂咩

迷巴可唔可以影下兩隻貞德既頭髮
我想睇下d陰影上成點

偷台仔圖

都幾過份

好賤

大A隻亞絲娜終於都開始預訂，預計11月出，不過好貴

［member]想問下有無得自己訂白模比佢地幫手油架 [/member]

好正

點解重未到貨架 學姐和服

高汁lm

終於有時間抹下d pvc 污糟到

有冇巴打鍾意阿提拉

黑妹好正

開頭以為佢係長髮
玩玩下發現唔對頭

青島社貨不對辦的情況還是挺多的

很賭運的一間廠

我都係 不過我鍾意短髮多D

又貴造型又HEA...

竟然係咁 俾你咁講一講我都係唔訂了
反正訂左GSC果隻, 到時出左再睇現貨先

你老母 睡衣尼祿delay

齊了

騷

之前隻女帝 青島社
比想像中差

不過這隻面相是真的一級棒
本來就打算只收一支亞絲娜
現在是猶豫該衝下去還是轉買GSC的再販

現在有點擔心黑貞和和服裙SABER的價錢會上天

睇圖上色有一番賞d質素
gk呢個價叫做交足功課

所以一定要入箱

我放左入櫃都咁

巴打用清水抹
想用消毒紙巾抹但怕有化學劑抹完出油

真係做得唔錯

諗諗下我記得之前係信和見過有舖擺出黎賣

菇隔離嘛，好似gk間野早排都貼左真假對比圖
邪神到

禾用濕屎巾

一般開門個種櫃好大條邊, 會入櫃
熨個隻好d, 不過都要睇設計

#metoo

每日一叫春，學姐和服到未

3月10喎

隻惠都係月尾既事

點解あみあみ d figure平amazon成萬YEN,差咁遠???

例如？

非amazon賣個啲價唔洗睇架，啲轉賣屋鳩標架炸

四女神amiami 大約14000, amazon 大約27000

呢隻炒起左緊係啦
同埋amiami都無現貨

個d除2就係正常價

騾仔 婚紗赫蘿 無貨返

大強國公司真係垃圾

人生第一隻女figure

騾仔係邊間？
走左數？

米青
佢地話供應商無貨比
退返2倍訂

笑4

好彩訂左日版，初頭仲以為自己做左老襯訂貴咗

哇
真係退錢

得戚啦你地
買現要食炒價

等返2,3個月應該會回返既,
而且依隻聽到唔少,話斷手斷腳的情況
可能生產商批貨有唔少次貨野,搞到唔夠貨掛

應該唔會跌，日本都炒起左
得返淘寶

積極啲諗

賺左份訂錢又慳左隻figure錢

好快有第二第三集....

第一隻女,那以前都收男的?

恭喜你破處呀！

我屌米青
CUT咗隻赫蘿 淘寶都好貴

一直買開one piece D figure , 但係One piece D女角figure太暴露所以一直都係買男

如果你同屋企人住 第一隻可能好大反應
但當你買到第三四隻 佢哋已經唔會理你

依隻黑傻真係幾得意...可惜對亞瑟冇愛

..
個面紅表情真係好正

One piece買左幾隻泳裝擺係房
隻聖誕黑傻個臉紅表情幾吸引，有d想買返

op啲女figure真係特別淫賤 我啲18+ figure唔除衫都無佢咁淫賤

好意淫

買18+ 唔除衫
買黎做咩

唔同玩法啫

不嬲著衫正過唔著衫

唔知係咪恥力唔夠 係自己房擺出黎都係要幫佢地著返衫

瞓練下
擺出廳

想問下AMAKUNI隻鹿島 香港有貨未? 冇訂到想知下現貨幾錢

架仔d現貨圖好毒

到左貨好耐啦，自己去轉精品望下la

真心想要既話
價錢唔係問題喇

到左貨
我想問下孤注訂到左貨係咪會sd信息 今晚收工出去睇下先
第一次訂膠

各位點睇

留名発貨之後又跌到半價

我都係鍾意FREEing隻兔女郎多d

過氣啦，RE0

sor認錯第隻鹿島 應該未到先岩
btw孤仔訂過一次係打比你

毒撚3個月轉老婆啦

雷姆仲左伏 擺到費時擺出黎 收返入盒

轉左wtapp好耐

邊隻雷姆
花嫁果隻

係呀 覺得個樣整得唔好 拆開左擺左一兩星期就收返埋

唔該晒 巴打

點解我反而覺得呢隻個面相幾好

呢隻我覺得膚色黃得濟 其他可接受

可能唔合我眼緣

講鹿島就諗起淫魔像

點會啊 第一季人氣已經咁高 有第二季既機率好高 到時又heat過

復仇戰呀?當年聽講個樣好邪

對腳

第二季雷姆
第二季蘿莉主場

呢隻咪崩到痴線果隻

呢隻景品￥18500（税抜き)

仲係新手果時係巴哈見過台仔大大力屌

暫時係我見過最靚嘅尼祿

係隻撚隻都咁靚

呢隻係Best of the Best

amiami做緊7070

上一次再販果陣買咗

醒目 好野黎

出荷時間呢
我一隻都未有情報

Amiami 合左張單 穹妹推遲左去3月出
以前會拆返開將2月到左貨既寄出
今次無拆反而掉埋去3月一齊出貨
隻雷姆同女神 要等多一個月

繼續叫春，學姐和服快啲到貨啦
執好位等佢

我都試過
不過我不嬲都唔急既由佢

Gsc果隻正好多

3月仲有隻狂三 不過應該無咁準時

見過實物
覺得壽屋都係麻麻地
最後無買

完全同其他尼祿唔岩feel

係咪因爲金屬感太重？

當年有隻saber 都係咁既款 有得換一個

換頭

我呀 已經係amiami 訂左

我都係咁
如果2月同3月一齊出貨 我3月張單未計運費就要10萬yen

平均計都買成5，6隻

我得你既一半

有冇巴打係元氣訂過膠

好想買白果隻兔女郎，不過好q大隻，冇位擺出黎

可唔可以貼出黎分享下

岩岩發現我未拎呢隻小圓
想問下個箱SIZE係咪同之前果隻一樣咁大

通常有中古野就會咁

太強了
全年訂單加埋先剛好10萬yen

試試先,隻官限唔係好搵到地方訂

訂咩

[

我覺得係

運費

[member]睇返原來我3月個ORDER都有成十萬YEN /member]

利害利害

點跟

好彩有一半唔係我

係咪要自己搵集運再寄返香港

果到冇搞 ,我話訂咁多野跟唔到

咁都有5萬

兩隻尼祿膠一隻rah dx小闇
仲有d尼祿周邊

最多野果次比amiami強行分開兩箱寄

呢個post仲有錢過高登年代個毒撚group

已拎

拎果陣有人打黎hold埋價個老細話一隻現貨都冇了

騾仔都到，收工拎

等睇開箱文

留名
最鐘意睇開箱

隻惠官網訂左要17號啊

雖然計埋運費埋單平過現貨價（唔記得訂）

Btw 學姐和服到未啊

有隻本身2月 延左去今個月
現架再延到去4月

邊度見到
amazon 就寫住2018年3月10日に入荷予定です

我直接上官網度睇到

梳發(特典)
惠送手機環扣
英梨梨送擦膠
學姐送貼紙

Lm

邊個親生女好明顯
雖然係人都知

唔知係我冇問定日版先有個扣

盒太危險唔影
都係著裙順眼d

要官網訂先有扣

又問 淫魔像鹿島幾錢現貨啊而家

香港唔多知... 日本Y拍 2萬yen 左右一堆貨。
有無人出開去睇睇價~?

請問呢2隻邊度仲有得賣 唔該各位巴打!

第1隻fb搵人收應該易d,街搵到既預左係假先
第2隻唔知

點解咁多人想要隻景品 好崩喎

十號了
究竟隻學姐今日會唔會到貨

惠果隻都算係咁,校服冇乜幾多款

我仲等緊精品開

其實兩隻都唔似學姐個樣

訂左,應該都唔會貴好多

鹿島
我都有儲艦娘
不過淨係買黏土人

艦娘土人好抵玩

不過真係好大坑
出極都有
呢期仲要出埋改二
同款既我都冇買

拆撚左我隻小暗ORDER,係時候冷靜下係咪要買隻小暗

邊隻小暗
護士大針？

RAH DX

VAH DX先台

岩

係咪可動個隻
我等緊佢wf 有一隻 玩腳可以玩成年

有冇人喺cdjapan買過膠 見佢大部份訂價都低amiami幾十至幾百yen，積分仲要係三倍

邊到仲有得後追加藤惠
周圍問晒都冇

結果今日隻學姐都係未到貨

唔會有後追唔到既figure既

啲日本仔已經玩緊

無開盒點玩

只要有錢

fb group去邊個比較好? 搵過幾個都係賣HOTTOYS果種 唔該巴打!

之前手痕預定左既你名 ,

還好實物都唔算太崩

最近出個隻？

今日發現整斷左隻Alter 黑禮服Saber 衣袖上一個蝴蝶結

用咩膠水好？ AA超能膠？

新人追左兩個po,
發現迷巴po果兩隻貞德GK幾抵玩,
即刻入左隻黑貞
但外國撚, 等緊佢問運費

女主塊面
係咪角度限定

要整埋個背景先靚

係

諗起之前試過類似經驗用aa膠痴
手痕落太多膠搞到佢好似淚痕咁滴落去
諗住抹走佢
點知柒下柒下搞到抹完有d位變左白色
諗住整走堆白色
就搞到個位d消光無哂有個印咁
之後個心有條刺買過隻新既算數

由佢喇

訂埋醉酒果隻黑貞喇

咁慘 睇黎要好小心個量
希望我會搞得掂

咁樣好咩

fb group 應該得1,2個咗喎

醉貞
但我第一次玩GK,
想睇下實物係點先
如果正既訂埋黑貞同泳裝肯娘

唔該巴打

這隻不會限角度,只是女主的發結等,一些小細節位不盡如人意
不過對比4百多的價位我是覺得質素可接受.

打算裸擺鞋櫃頂,就廢事整個背景

點解依隻就炒得起，和服反而炒唔起

想追呢隻連特
邊到有

過2千

果隻冇乜feel

Where

自己上網搵啦
amazon有二千五全新
至於呢間中國廠值唔值 自己諗

同埋底座設計得好差 根本唔啱位
要用力格硬裝落去

平惠咁多,我真係手賤訂埋

係咪得我一個覺得呢set太賣肉冇興趣

邊有
我只訂了學姐
黎緊睡衣果set 就堅賣肉

呢套戰隊好似咩組合都出齊
校服
私服
泳衣
和服
賣肉
唔賣肉
咩type都有

到時會唔會有現貨

淨特典座都成千
我買多隻好過

咁去買無特了
尼祿先係本體

新手一問 信和間富宏電玩店係米賣假野多
同埋想問下真野同假野分別係邊 點解平咁多？？

我覺得最靚係和服喎
我都淨係會收和服同更衣戰隊

因為假野係假架囉

假野同真野一樣價咁我點解唔買真野

有人唔識分,平幾舊大把人衝,唔識野既話

去娜歐屋買一定唔會買到假野

呢set買硬

我應該都係一直專注於學姐

次次睇佢嘅價就知係正貨啦

HJ隻鹿島一街都冇現貨 見人fb徵都要1600up
唔通得番日本先有正常價

HJ 野本身個價都唔平喇

我重申 Re0 過氣啦

返啲新OVA唔知會唔會出現

家陣Y拍買即決價最平都要25k差唔多1900

日本仲有新景品出喎
月尾仲有浮世繪板畫

[url]人地換老婆喇 [/url]

會唔會再版

日本〒151-0053
東京都渋谷区代々木二丁目15番8号
買張機票日日去靜坐,總有一日會比你誠意打動再販

曬咁多心機不如拎錢買隻七色慾J下好過啦

Amakuni 好似好少再販

成班仆街係到笑人

叫我靜坐果位ching真係好風趣

好mean

咪係

係我唔忍，即刻衝去買炒價番黎曬命

咪就係 愛係唔可以用金錢衡量架
果幾百蚊 豪俾佢喇

望下人地

可能就係巴打本人
比你地激將法激到

學姐和服重未到貨

係既話我都鄧佢高興，解左個心結

支持巴打買心頭好

好想認係我 可惜唔係

你大多佢100$

想後追 幾錢到

渣ga 少少錢當豪比乞兒啦

點解咁平既? 係真係個價係咁定係假.....?

2018仲有人問呢間野

假野

黎喇

正啊喂

見到個地址都知

係喎
睇埋米青點先

信和見有擺出黎賣

毒撚figure撻訂率應該都幾高下

係架咩

學姐和服出左未

有喇

當時一時衝動去訂
但過幾個月後唔想要 好似係

三個月換一次老婆,點等到出貨呀

仲要延期 逝去的感情如何留得住

行貨肯到貨未啊

假野多

見到有人放緊喇喎

米青同月份都未見有行貨返

訂咗未收到通知

日版到左貨啦，行版未到貨炸

其實執柒左一次之後，賊船唔係由巨頭變左細舖咩，點解可以平咁多

一個月前Y拍後追$1300
而家得返隻要三千

上面位巴打1900鹿島都gogogo
巴打你唔可以輸比佢架

鬥長命等再販
白都再左

後追有時真係好肉赤, 目前後追最貴前三位

到時候就無愛啦

睇我個名就知我追求真物
再販幾耐都等

買住黏土人玩下先算

大戰ver呢

見你講完
上amazon check左下最近後追過的野幾錢
好彩果時夠果斷有即刻上淘寶淘左隻瓶兒

我係呢隻﹐已放棄

唔係有睇冰菓既話我以為貞子黎添喎，清

淨係想追依隻，但係日本見過2萬羊全新都無出手

到而家都係唔敢用淘寶買Figure

尼祿今年好快再版啦

差幾舊水差價都要等再販，
等等下又一年之後， 仲好意思講真物

大家最近講野做乜咁mean

求問精品信和果D有冇和服學姐現貨

差幾舊水我會買
不過我見到周圍都40000¥
請問下師兄邊度有差幾百差價既吉普莉爾

你留意下

Y拍得番隻3000

有無試過撚狗group 收丫

《『ネロ・クラウディウス＆アルトリア・ペンドラゴン』発売時期につきまして》
誠に恐れ入りますが、諸般の事情により、「ネロ・クラウディウス＆アルトリア・ペンドラゴン」 発売予定時期を2018年4月へと変更させて頂きます。楽しみにお待ちいただいているお客様へはご迷惑をお掛けし、誠に申し訳ございません。何卒ご理解ご了承の程宜しくお願い申し上げます。
屌你老母又delay

日常

路過一問想問下邊到有壽屋隻娜娜奇現貨賣

我見甲鐵城果隻無名減價 1萬yen
真係幾靚下🤤

其實點解呢隻會減價
我見另一隻都減
因為無名過氣？

pvc跌價不嬲快
熱潮退都係
但到套野播又有機反彈

投資涉及風險
我惠熱潮唔會減退

對角色嘅愛大過熱潮

單腳企 可能會斷腳
如果仲要重心傾向某一邊既話就....
所以無人買掛

其實design班人係咪會計力學
見好多膠都係單腳兼大動作

人地原型師黎咋 點會做工程師嘅野

間廠有良心咪會加條鐵樁
冇就等斷腳

技術好左冇軟腳
但要斷既都係會斷
自己買支架托住最穩陣

我見幾硬淨喎 擺得耐會跌？

ed離地野唔食力遲早出事

今日重係未到貨

[url]

[/url]

學姐同英梨梨再販

唔使食炒價

屋企又要多一套戰隊

好野梗係要再販

有無巴打拎左水著亞絲娜

GSC ho ball
呢set差學姐齊team

有啲咁嘅事？ 點睇？
不過我都年幾前買，有愛就係想即刻買

再入既話會有四套不起眼戰隊

fate extra 播緊就會再販
你睇下對上兩隻呆毛

哈，原來係咁
咁我買嗰時都未知會播

発売時期が約1年後となる2019年4月発売予定。

佢話播extra果時我仲諗住賢妻狐會再販
唉

佢話播extra我既銀包惡夢真正開始

今次動畫係咪唔會出狐
所以唔駛諗

一日未做晒都唔好咁老定

無亞絲娜fans ？

順便再販買E隻就好啦

介紹返鍾意再販既有
GSC
壽屋

有無巴打知

Amazon開左訂

amazon jp

On9一問
本時係amiami買開野好少會去出面睇
有時出去睇到個價都會貴過amiami
但依加日圓愈嚟愈貴
所以想問係外面訂有咩優點？會唔會唔使食咁高匯率？

呢隻我都等緊

無咩貴過AMIAMI喎，好多淨係訂價都平過YEN價，重要唔洗運費，唔介意要自己去拎會平啲
我訂親野都望下邊到平先訂都大部份都係舖訂

因為我住得比較遠好少出MK⋯⋯同埋唔係成日follow好多時外面截曬訂我先知有新野出
anyway 多謝回答

同你一樣

現架有D做埋訂同寄架喇
你睇晒頭post 個幾個情報網站 唔會miss 架喇
再follow 埋幾間賣figure既鋪 fb
通常一星期度全部開晒訂架喇

家陣開訂都睇FB先，唔洗下下出去
孤仔米青依啲

隻更衣惠已經入埋轉運倉 分分鐘快過隻和服學姐到貨

亞瑪遜買野被迫買埋, 有冇巴打有興趣接收?

上網直接訂都係貪方便,貴D但唔洗預先俾低1舊錢,賺信用卡積分,節省外出俾訂同攞既時間同車費,訂到就100%有貨俾你,日圓升值風險,通常會俾街鋪慢D收到(個別例外情況會快D)

街訂就平D,但係你出去2 次既車費時間(落訂1次,攞貨1次),去錯黑店俾人HOLD遲出貨,CUT單無通知,加價硬食既風險

自己考慮要時間定金錢,同埋各種風險

呢樣真

點被迫法

我又唔覺出面買平過amiami
至少我買個d次次對返孤仔價都無太大分別

最近日元升得快啊

我淨係想買stallar同lacus, 但全部都要1set2隻咁買，於是多左幾隻露娜瑪麗亞
如果有巴打有愛，歡迎免費接收，不過時間地點要就到我

貪方便，㩒個制就買咗
月尾先找卡數，唔覺唔覺就買咗好多

我都係 貪方便係網上見到啱心水就買 懶得出去又格價又拎貨
同埋好中意係amiami執二手舊貨

Sorry 想問多一樣野
想問各位ching平時點收藏d figure盒？
D盒愈嚟愈大舊又唔捨得掉
成日俾人鬧曬位
有冇方法可以節省下空間？

租倉

有無用紫光燈照過

有冇平倉介紹？

無

Google左一下⋯⋯
唔會掛⋯⋯我買果D全部著好多衫

中古我要未開封先買
心理作用好啲

著好多衫就唔會有暇想？
太天真了

著衣play先正

男人都？

砌幅大牆出黎

掉撚左啲吸塑佢，摺埋個盒算啦

可以

有D可能想轉返手出去所以就冇掉

想轉手咪一次過賣晒佢
咁咪一天都光晒

女女都轉手

共享消費

想問下依隻加藤惠唔網上訂既話,邊到有現貨買?

接受唔到二手figure
好似屌緊二手閪咁

肯食炒價應該到到都有貨 e.g ins point, 信和

仲等緊和服學姐

行到底幾時到貨

等到頸都長

分分鐘日版更衣惠到埋貨都未有

話咁快下個月就出A+隻黑貞,
又要諗放邊,屌

係時候整新櫃

無位擺新櫃了
打算之後係個billy櫃上起個上蓋著燈膠箱

有無人買咗？實物ok嗎？
心思思想買

問樓上個位

●2018年3月→5月
Phat!「尼祿・克勞狄烏斯 和服Ver.」JAN：4560308574291

屌

hi
呢隻我比9分

滿分100分？

10

呀
你個hi真係hi唔係人手filter

其實自卑巴做乜講野成日要好神秘咁

咁驚有人一樣想要 巴打咪無得買 無咩姐

上個星期係現時點砂堡 $1680 硬食炒價

正

個日問信和369冇,5月一早冇晒
搵下搵下見到砂堡有照殺

白滑大腿
我都有買

自卑巴,想問下你之前夏虫果D GK 準唔準時交到貨

冇乜計,計番amazon運都係差唔多咁
唔知家下升成點

原本佢話12月 搞掂 最後 2月先出到貨
不過佢會有進度圖俾你睇 油成點

THX
同埋我見醉貞,另一間叫龍精石都有開訂
兩間水準其實差唔多?

Y拍即決價都係18K姐

竟然有公司會出雪乃

你自己上去search下佢之前油成點
另一間我無訂過

$1680有d貴

呢度平啲

搵到真物了

等陣
點解有波既

有有巴打知可以用咩托住
驚斷腳

個重心唔係傾向一邊唔洗啦

唔該晒

[img]

一番賞隻?

yes

一色到依家都無figure so sad

我都未有
不過之前出個幾隻都出得幾差下

學姐重未到貨

megahouse隻雛田都收到到貨通知,隻學姐都未到

日本仔都到左貨兩個禮拜都黎

有冇巴打岩

都係婚紗果隻最靚

価格24,840円（税込)
好撚貴但架車好正

你要架車
我要條女

遲下仲有醫生

隻18號又幾正咁啵

有啲心動想收齊成套，但雙葉果隻覺得唔靚

個樣怪怪地咁

算幾標題下，插畫樣

就咁一支會唔會好易斷

咁要睇個支係咩材料

買買買

幾靚

屌你老母

轉運到左貨，但搵黎搵去都無更衣惠個贈品個手機ring

實係集運果陣漏左擺入去

好多fate牙

這支貞德的白模有點微妙,臉好像有點肥,觀望上色
尼祿那個是毛巾還是浴袍?

暫時還是繼續等MAXfactory那支貞德和ALTER的和服saber開訂

GSC的槍呆毛,等了半年還是白模,真的不知今年內能否看到開訂

和服學姐幾時到

尼祿實係動畫個個啦
好似透透地明

終於都肯出
shut up and take my money

但間野乜黎
メーカー サーファーズパラダイス
好似第一次出figure

咪住先
點解禮服都要渣神機，個Pose好奇怪

好晒位
不了

依隻都再販喎
出ge3前睇黎可以有機會再販隻shirley

係,跟番右圖個pose咪幾好

巴打你係咪想要
我有張單可以放比你

係呀,巴打

整緊ac,等我一陣

前幾個月先追返依隻儲返齊隊戰隊

紅色靚啲 巴打冇追錯

Btw可唔可以影隊戰隊嚟睇睇，最鍾意戰隊

孤仔開訂2070
要比一千訂 啲訂金愈黎愈多
我都係上官網訂算

唔係香港影唔到
遲d 得閒再影
不過印象中依隻戰隊好多人都有

咁岩碌FB見到條友拎補件加藤惠和服出黎賣
先醒起隻冬月重未搵AMIAMI搞補件 即刻sd email

順便想問下加藤惠點為之中sad
新手 買咗未開盒check

上網望過人開箱
呢隻幾多人有問題下

啲漆過界，好多黑點，件衫有好多裂紋(唔算顯眼)
我果隻得後面有好小位有d裂紋，都由佢算

想問下有訂過孤仔既大家
我今個月有張單,含1隻土人同1隻PVC
我自己睇廠消息知道隻土人12號已出來,隻PVC電擊雷姆就預定月底出

暫時冇收過土人到貨通知,我想知孤仔通常係全單貨到齊先通知,定係要自己主動去問佢個別到貨未,隻土人會唔會已經計緊我取貨日數

第1次係孤仔訂野

好似係到貨先通知你

逐樣通知

有無人拎咗revolve雷姆/拉姆,質素如何

要籌集資金喔
準備定食麵包

28號了
好似今日GSC出貨隻惠土人
睇下會唔會一齊出埋和服學姐，好似都係GSC代理

希望一齊到啦,等左好耐啦

隻惠到晒貨喇喎

日版姐，行版又係遲

出荷日期唔同

頂都唔係日同行既分別
係有書同冇書版既出貨日唔同

和服遲咁多就冇架啦，隨緣等佢幾時派

Fz 羅出貨未？

已經出左?

見精品有得拎喇

我訂左孤仔，星期五去睇下先

佢到應該會sd WhatsApp 叫你拎

D上色

我懷疑落訂果時條友記錯我電話,
果陣我講左4-5次佢都好似聽唔清楚咁.

反正放工經一下鋪那邊,都係坐多2個地鐵站者,親身去問下

唔係有單對既咩

學姐今日重係未到

Bandai 突然間咁猛料

垃圾精英係咪拎唔到貨？

我有幾隻遲左幾個月都未拎到
一月話有又話撞正搬鋪
上星期話拎得，我早兩日提一提佢，又話病左 仲要冇通知我話冇，問左先知

噢

但我有個同事真係拎到

搞到我想收隻日版番黎先

我都唔敢問岩岩出果隻聖誕saber有冇 上年9月果d都未拎到

咁大獲

有單

認真
落鋪問佢

係囉 巴打點解唔親自落去

BANDAI

已追

咁細波不了

個膚色好似真係幾靚

出左貨先算,
之前比佢FAKE左次

真心唔差喎

可惜啲人設吸引唔到我買

BANDAI模型信唔過
我見到有張佢未剪件既圖,我怕會有好大既水口位

其實都係冇咩期待

屌 四月都嚟 仲未到

Amiami個網終於開返

係咪唔記得訂貨啊

台灣都未有貨到

講真
要自己剪水口就不了

成批貨集體失蹤

個樣麻麻
仲有個波縮水

實力至上最後兩隻到埋

有無戰隊圖睇

不過朝早去完買機戰 又要出多轉

有冇現貨?

淨係見人推緊貨去鋪頭

日本反應好熱烈喎
上埋第一位

你邊間訂 家陣係條街到1516緊去唔去信和
利申 精品未收到msg

精品唔係有到貨睇既咩

佢有時msg快過fb好多，有時慢啲

btw 未收sms 但踩上去囉左了

我係一扭到訂 等緊whatsapp

直接踩上去問拎得未啦

聽日先去問

有啲想收隻桔梗，但收得一隻會想收成SET, 但隻愛里好似炒貴左小小

結論：無惠都係不了

訂齊晒

係咪路
日本全線sold out
隻文奈

學姐驛仔有得拿
1樓有現貨

我果隻好似中左招

模型驚西咩
模型無限再版大法

今次學姐件和服有冇接地問題？

全家福

我冇買英莉莉,對英莉莉冇咩愛

最近冇乜膠睇得上眼咁

巴打終於拎到

日日都叫春叫足一個月終於有貨

好感動 終於到

一堆灰模未上色

個底座直徑幾多

唔驚唔覺叫咗一個月

賴光媽媽！！！！

想訂呢隻

樓上巴打你冷靜d先

呢隻我都覺幾靚但自己冇乜興趣
隻浜風有D興趣 但係脫左艦娘坑都係不了

我覺得隻奶光整得麻麻地

整體ok
係個劍鞘個尾唔靚

但睇落有啲怪，唔夠其他raita啲figure個形咁靚

無度到，但最大，大過惠ddddddd咁多

rich

腋下 但耳仔啲毛好怪

第一隻 老西都訂左先，等精品開就衝

惠個底座已經好大,仲要大啲
真係搵定位

巴打你好激動

小黑冇人貼 ?

隻奶光3,4個月就出到貨 有啲驚喎

好眼緣

￥價升左咁多既
訂隻雪之下 13800¥都要千一港紙

又係果樣野
鋪唔洗俾運費 唔洗賺咩

¥貴都無計
有愛都要買

訂就訂左
都係講幾句

訂行版咪1000有找

見到隻禮服黑貞準備開訂，有啲想唔要隻A+黑貞

只等Alter 果隻

小黑冇興趣 快D出埋美遊

果隻pose無咁鐘意

我就both既

睇黎同惠差唔多

其實邊度有得睇返每隻a+ 限定pvc係邊間廠代工

無問題架喎
有啲figure係要特登拉郁佢先fit位

上a+官網有寫

呢隻咩黎既 又幾撚靚

借樓問野，有冇師兄知道邊間玩具店可以換貨？

香港一般普遍都唔會比你換
有都叫你搵代理，拖到你都費事追

幾靚
紫色透明頭髮
話說上amiami見佢賣18360羊
跟住淘佬見佢開訂賣630人民幣係乜玩法
利申：訂埋STP 春梅就退坑

大陸廠就緊係上淘佬買
但想知係咩黎

佢個系列叫課後戰場條女叫全局者ELF
唔知係咪原創

本身間野做開兵人
好似第一次做整囡囡

間野官網直情見唔到條女要上fb先見到

我都睇中左另外一隻大陸野
尋日先開訂 發售日期都無
但佢無寫咩廠整

有冇開心Share

點解冇人玩粘土人

因為你入錯post

我有玩少少咁

不過呢個post 講figure 為主

好似大陸D手機驚人物黎

黏土人post長期沉底 要撈上黎先得架

以前係舊登做cd-rom果時見佢地好似係自己開line group傾所以個post由以前到依家都長期冇人

我懷疑嚟個post都係咁

damtoy 士兵figure 幾高汁

好，決定左
訂埋XB2 隻光退坑

Figma post歡迎你地
我地唔玩小圈子（好似係）

佢地初頭有過到黎連登開土人post架 不過唔知咩事突然消失晒
而家嘅土人post係另一個人開的

好似多左土人REPLY
係咪合併左

土人個post要特登搵

扭開人工智障成1088

自己訂

又有膠出了

一色幾時出figure

Freeing 1/4
一出 就會成個系列

由要食樹皮

估中左 賽車女郎ver.

雖然唔多鍾意freeing,但如果出呢隻會買

其實兔女真係好正
不過太大係因素

係好正
有波有蘿有黑絲
但真係太大

點解呢隻野咁貴

精品開1305添,唔知有冇行版+近排yen貴

紅呀嘛

無訂到native隻魔法少女，家陣後悔了
香港有冇實體鋪有得追訂(唔要淘寶)

乜仲有homura訂

試吓問砂堡 我隻學姐都係咁後追

唔好伏我啦 清

無人訂
利申：訂左

[url]369有無呀?之前試過係佢到後追訂野 [/url]

砂堡

都係貴幾百同唔知幾時到貨姐

點解仲未執

真係出
師匠

原作者畫既都好有機
你睇下上次毛衣版 alter真係出

比ques q出 唔好freeing出

等緊佢既fes 禮服版

Ques q既等緊師匠同misa兔女

如果Freeing 出既話
唔一定要跟原畫出
佢想出就出
咩姿勢咩顏色都無特定

禮服貞德

唉 又想敗...但真係冇位了

訂左先諗

之後Alter 果隻上色又睇岩
又訂

Alter果隻唔洗睇都訂硬

咁仲有無位架

唉..

今日拎左隻和服學姐，個底座大到痴撚線
大失空間預算

訂左先,無位先算

3隻

同FGO 台D巴打夾ORDER姐

孤仔開左訂1088
個價唔錯喎

等精品開埋睇下做唔做到9字頭

通常咁樣3隻運費會幾多？

貴極都係3-4000YEN
到時仲有其他野一齊出架啦 '

尼痴隻船係航母級

每個月找十幾廿萬數

快d到貨啦

無你買咁多，一個月先平均一隻
一隻我都係搵番amazon訂

其實都係博下年YEN趺/唔使比CASH

好似10月先到
明明迎春

種田拎住佢黎sell就可能會買

延下期咪迎春

如果訂一隻係咪香港訂算?
之前都係amiami訂，運費好似有d貴

amazon都得, 一隻運費會平啲
但yen價唔跌點都貴dd同埋間快遞慢啲(4pex)
不過都係舖訂算la

訂日版到貨準時
好耐以前比香港鋪cut過單有心理陰影
唔洗山長水遠出去拎貨搬舊膠返屋企
太毒唔夠膽同個女店員講野
有amazon個靚靚紙皮箱或者amiami張單張
隻膠係你比錢佢坐飛機自我感覺良好
日版一定無瑕痴，果條一定唔係花痕
吸一吸箱入面既日本空氣心曠神怡
Amiami同amazon有時有積分儲比你買黃豆
收多幾個日文英文email展現自己國際化既一面

好處多到講都講唔完
果小小運費算係乜

Amiami訂平個香港少少
運費當打和啦

amazon有得送HK一定揀amazon
運費唔貴又快
有D計返平過HK訂好多
又唔洗比人食匯率

想問下依隻依咖幾錢

好似650到

嚟緊會去秋葉原，雖然之前都去過，但都係鳩行，地方太大會睇左好多唔係目標嘅嘢。
想問下各位巴打秋葉原有邊間係專賣膠/多膠賣嘅舖推介
預得半日時間行

唔介意中古既話MANDARAKA 8樓全層

好多間做中古 你行下條街就見到，格仔舖基本上都可以skip, 重有啲樓上鋪，最緊要去amiami果幾層
不過太多地方行 半日求其兜一轉就無左la
去親都要行足兩日

如非必要都唔會買中古
我都想行足兩日，不過冇計唔係自己一個去，要去下其他地方
所以想重點行賣膠嘅舖，等我搵下AmiAmi嗰幾層喺邊度先

想問下各位figure架係邊到訂？邊到買？

駿河屋,大馬路那間分店專賣膠,
入內街就M記,密林
有時間就行埋AMIAMI

其他D鋪唔係話冇好野,但大多都標價貴或量少分散,
要慢慢睇先搵到好野

得半日就集中行果幾間大野,同埋其實大部份野雖然都係中古
不過就叫中古未開封的,如果真係呢種程度中古都接受唔到既
差不多可以AMIAMI行個圈就走人,因為D賣新野既鋪好多都標水魚價.

主要AmiAmi, AmiAmi冇嘅就孤仔

我好幾隻計過連埋運對比街訂都貴少少而已(全部用EMS,除左土人用空小包)

幾十蚊差距我選擇留係屋企收包裹算,反正街訂用車錢時間條數又係返度

巴打可唔可以講下有邊幾間大野

啱啱Google左下，應該有以下
AmiAmi
壽屋
駿河屋
Mandarake
Jungle密林 1&2號店
Animate
Gamers
Radio會館

請補充

有露點,慎入
PULCHRA又出事
好似話脫完就還原唔番,要自己痴番
仲有d上色差etc

係咪因為點都係脫,所以wfc照炒高

再望返我隻五十鈴
屌
垃圾公司

冇記錯都係兩邊街既姐,仲要睇埋開同收鋪時間
收唔知8定9點

果隻全局者elf孤仔開左訂要成千二
淘佬520唯有做港奸用淘寶了

淘佬有時會比人cut單

精品好似693...

679 先岩

之前我果隻斷髮 五十鈴
同一間野黎 pulchra

有咩

有，我前幾日訂左

米青又唔貼上fb陰人

amiami 搬左入radio館，隔離果間上樓都有膠睇
gamers同animate無膠睇
中古屋其實先多野睇，唔買二手已開都有全新未開品。一手果啲唔係新野就係倉底貨
不過其實啲大舖都有賣埋中古野

米青好似幾日都無update咁樣
等緊佢開奶光同會長

幾年前去,家下都已經開多幾間野
好似ami嗰d
但好在佢價錢d好多都係一大張,標住全新定中古咁,都算易分

無玩開手辦 亦無門路
想問先先可以收隻megahouse 隻雛田番黎

可留tg

amazon $600

開善堂都可以放假㗎啫

去秋葉原點可以唔睇中古野

唔識用

唔識用咪學到識用

屋企成日無人 唔知送去邊好

公司？

嘩做乜一日推咁多

thanks巴打，你唔講都唔知原來搬咗
暫時搵咗呢啲時間地點嘅資料

冇時間就唔去gamers同animate
btw, 中古又未開即係有人未開放返出去？咁件嘢同全新有咩分別

咁講啦
喺日本，新品嘅定義姐係件貨係由廠或代理送到舖頭
中古就係由舖頭「買取」返黎嘅貨，當中開過未開過都有
至於同新有咩分別就見仁見智喇

係咪個盒殘左崩左但真係未開過啊

啱啱開始嗰時都會在意個盒，買多咗之後對個盒已經冇乜感覺，反正遲早都要掉

如果中古未開平啲又唔怕買呀

米青冇開隻禮服黑貞
FB唔見有既

仆街 又叫人有愛唔好等

跑去門市望啦，有愛唔好等FB

等下有架啦

我主要想知佢會唔會訂得平過孤,拉低番個價姐

之前訂雪乃
2間都係1104

行9xx炸喎，你訂左日版

見唔到有代理版
得日版

岩岩見到變左9xx
日版開完訂先到代理版？

我前幾日睇11xx

唔係，開左代理9xx先
但見佢過多排又開埋日版11xz
可能訂爆曬代理呱
咁諗會好d

你唔好咁喇

聽聞日版QC好D架

下次訂問下有無代理版
新手百幾當學野

之前睇孤仔同精品一樣價先訂

講緊米青送貨慢呀

可能真係行版爆曬訂呢

孤仔用yen價極速開訂先，行版出價先改番

想後追呢隻關羽，

見呢間淘寶平人地一截(普遍2300,佢1700)，唔知信唔信得過
有冇巴打分享淘寶買膠經驗？
利申：未試過淘膠

補圖

09年既野你都追

都係嘅…算係情意結嚟，當年仲讀緊書已經想買，但冇錢，出嚟做嘢之後冇左回事，今日無意中見到諗返起，心血來潮就想追返

上amazon買算啦 唔好貪淘寶平
不過套野漫畫好似仲未完?

佢無開過 過左成十年都有
到時你買左成千幾二千買到返黎原來焗到出油
仲想喊

唔買斷唔到執念㗎
就好似屌唔到女神就算之後call g玩一皇十后都係差咁d

未完，不過已經冇追了。
當年主要睇動畫

有愛就唔好等

原來原圖係依張睇黎可以出戰隊

必訂
下次訂我唔會再做傻仔

如果洗figure啲水滴左入啲好細嘅那隙點算
毛巾 綿花 線 攝唔到入去

用針筒吸上嚟

好大

咁本身人設都高嘅
不過

160出果陣你就知咩先叫大

落左代購單
好疑惑緊中古未開封同自己想像中有幾大出入…用成2000蚊去試

喺m記同amiami 買親中古未開封都新嘅一樣

跟隊係米青訂咗全局者elf

買左邊隻
頭先上去睇好似得普通中古同埋新品
定係個代購咁快手買左
amazon除左某幾間業界良心
通常未開封都直接標新品
標中古但寫明未開封好小見
而且個價通常都同新品差唔遠

第一次睇圖諗左好耐全局者即係點

滴水滴左落學姊個乳溝到

係好多第三方賣家明明開左都標新品未開封就真

等佢自然乾囉

滲左落去會唔會發霉

八個月後會生隻細figure出嚟

我照COPY前面個名

lm睇中伏
隻乜野馮寶寶啲人都叫曬中伏，但又好多人要

笑撚死 原來巴打係認真問

會生胸毛

我想得到一個專業少少嘅處理方法

大陸廠啲膠好飄忽
之前有隻手機槍女GAME既KAR-98K 係大陸都炒到好勁, 但明明又唔算太靚

咪針筒銡入去抽血咁抽出嚟
唔通用吸麈機咩

愛国呀

倒吊隻學姐等佢漏翻出黎咪得囉

倒吊聽落去唔夠專業呀

隔左1日應該吊唔到啲乜

乾咗啦咁

女教師

呢隻好撚得意 但好似獸屋出？

睇錯左第二隻黑色版
隻野黑色多貨過原色好多
平時去開果幾間都係得黑色無原色
通常大鋪用amazon出貨既都唔會點伏
成日都4~5隻用哂amazon出貨既鋪
一大個紙皮箱裝住一堆膠勁開心

中野店22000咋，頂早知m記買啦

呢隻開封過喎

係喎，sor, 睇錯咗
未試過m記買嘢，巴打買開？

係amiami買左隻圓神
未開封
會唔會出晒油

未買過 但聽講呢間野買中古野唔錯

落左訂 希望無伏

如果仲有巴打有貨 我唔介意收多隻

我買過10隻左右 都無乜問題

原來唔係 有啲心動

心動不如行動

XX女教師

上海wf

即係會出埋一色

唔係樓上另一位巴打post嘅造型，風格都好似有啲唔同

酒吞好撚正

哇，pulchra 浪費曬

我中晒

之前睇過圖都幾崩下
呢個角度睇又好似ok

幾正 有無人知出自咩作品

雷姆正撚到

上色睇下點再決定買唔買

4月1 公佈手辦化
現家出埋灰模

等精品開訂，越睇越qq

樓上第二幅圖 果個正

屌..唉

墮哂

法官大人

Btw唔知呢個角色
但覺得幾正

第一次見巳經Mark低左

正啊，葵渚啲黑皮

識野喔 巴打

屋企有一隻

有奶就是娘

妮亞隻婚妙我都未買

依個係同之前雙翼社隻雪乃1pair

哇 好彩我無興趣

淘寶退款成功

笑死

嘩 屌你老味 好彩先一百蚊訂

btw間廠整到咁油做乜
附合返故事背景拎去野外求生用呀？

間野第一次整
官圖不嬲唔可以作準

個負責人一係盲撚咗一係好有自信
明明收埋唔show實物起碼呃到一筆
依家連第一筆都冇埋

上網睇一個叫LM7既畫師畫既角色黎 應該係原創野黎

希望出貨有改善
想問下如果走精品數會點

Google 下先

突破天際

比佢食左訂金
跟住如果佢心情好舖面會多左隻特別平的現貨

肯上色未

好彩無訂到姐

一定係請左個好好既攝影師

隻野整到好似好污糟咁

大陸野出左先淘都未遲

呢隻gk 黎既者，嚇我唔到既

仆街中伏

咁大既奶奶緊係要墮啦

對大脾

上年WF睇到而家都未上色

呢隻真係冇位擺 但好想要